癡撚線，我對面坐咗個癡線佬

我食緊譚仔然後對面個癡線佬係咁同我講嘢
我想影佢然後我唔小心開咗閃光燈
點算

物以類聚

應該放上黎睇下

你對住塊鏡食？

真架

食清湯

清 你依張自拍點影

食清湯果d多數痴痴地

譚仔驚現on9仔

有片

我食緊譚仔 同條女講緊電話 坐我對面個八婆就係咁望過黎 唔通佢以為我同佢講野? 食食下仲拎起個電話影鳩我 開埋閃光燈真係恰到我上心口 各位如果佢擺我上連登點算

原來係你